P牌已經無法作出評分

好波

德政

其實不如強制p牌不推文回覆

P 牌仔話十仆！

連仔好波

剛剛發發評唔到post，入黎睇原來係新做法，不過非常時期我都支持！(利申：5月中加入連登)

P牌仔入黎支持下
好波

P牌支持

支持

屌你老母， 歧視P牌

如果呢樣野幫到大家我覺得ok

支持~
仲要有強制不推文回覆
樓主自推次數限制?

Admin 認為有需要、有效應就OK啦！畢竟新嚟新豬肉嘛……